讀LCCI 邊間院校比較好？

未來想考LCCI
想搵會計文員
邊間院校教得比較好
同埋價錢比較平？

LCCI Lv 3 程度差唔多等如 DSE, 未讀過會計建議買本書自修算

我未讀過會計
但係想搵工易啲......
即係LCCI Lv 1 - 3 係咪好容易???
我英文麻麻地

係 ar, 而且認受性唔高 (可以話係零)
你咩年紀, 本身讀咩, 點解想做會計?

乞食科酒店
2x 歲。。。 想搵文員好D
想考個lcci 容易搵工啲

大專? 入行會難少少. 如果你對會計有興趣, 自修 LCCI 都可以有份會計文員既, 不過人工唔高, 冇咩機會升職. 如果要考會計師牌, 就要有大學程度或者完成 ACCA 幾份 paper 先 ( LCCI 係冇用既)

如果你係大學出黎成績又好, 就唔同講法. 可以直入 Big 4 佢地會收好多其他科既 fresh grad

我本身係有HD
只不過我係男仔比較難搵文職
想拎個會計LCCI 比較穩陣D

會計呢行男女比例應該4:6 左右啦, 男仔唔少既

唔好玩
會計本身成行都慘 你仲要得LCCI

(會計本身成行都慘)
發生咗咩事？？？

其實LCCI實用程度不高
考就當多張證書

我中學都有考,
講真揾工或職場都無咩幫助

考lcci不如考公務員筆試仲好

但係有唔少會計文員Job
都要睇LCCI 證書

無錯, 果d post 有LCCI係基本,
但畢竟樣cert屬於入門級
唔會為你增加好多工作機會

如果你都係想多張野旁身, 增加多一個field嘅知識都無壞

我都想讀

LCCI 係咪可以直接考level 2..... 唔使理level 1 ???

+1
想趁後生
裝備下自己
( 雖然從來未讀過會計 )

想轉行份份都要lcci

所以想考張LCCI 對搵工都方便啲

你讀黎打算做咩先?
日後係想繼續到CPA，定係只係想試下?
如果係想去到CPA 就去考AAT ，之後可以讀conversion 再去到QP

LCCI 基本上自修都可以 如果你無bookkeeping 底係會難D
你去邊間讀都差唔多
平可以去工聯會，貴D去HKMA 、各家大學校外進修都可以。
反正入門級，去邊度都差唔多

8000 蚊既會計文員你做唔做先?

唔係Big 4 出黎 ，就係Q左+ 1/2年exp 都係得萬中到尾

LCCI 只係比你認識下點樣入數，響香港唔係一個好既入門方法

LCCI 廢架喎, 寧願你考其他仲好

咁有咩好推介 ???

衰啲講句
你讀個acct既hd都冇咁鳩